燒手推車個批係度等乜？

究竟諗緊乜？
對面就係防暴，想點？

[804] 係堅尼地城/西環有需要落腳嘅手足入黎!!

想推架車去綠衫？
不如走啦

仲要重到炒車

炒果下有線個主播笑左

成班都ON9 酒係咪咁難 係度整架火車做乜9

不被捕不送頭不死守不戀戰
走走走走走走走走走走走走

不被捕不送頭不死守不戀戰
走走走走走走走走走走走走

不被捕不送頭不死守不戀戰
走走走走走走走走走走走走

不被捕不送頭不死守不戀戰
走走走走走走走走走走走走

不被捕不送頭不死守不戀戰
走走走走走走走走走走走走

不被捕不送頭不死守不戀戰
走走走走走走走走走走走走

不被捕不送頭不死守不戀戰
走走走走走走走走走走走走

不被捕不送頭不死守不戀戰
走走走走走走走走走走走走

不割蓆不譴責不篤灰

畜龍準備突擊

你落前線問佢哋

形式上燒下野姐
唔通真係推住架車衝埋去送死咩

即係證明其實佢地好善良

膠雪糕筒都燒

咁撚細火，咁燒法又阻唔到防暴，燒黎做乜尻

不割蓆

真心唔知做乜

應該連煲蠟都冇玩過 証明好後生

我都想知做緊乜

英雄主義，以為真係可以同警察鬥一番。

做咩成日放火呀?觀感真係好差。

拜山個火仲勁過佢

係咪鬼黎？

走吧啦，告你縱火坐一世

做咩呀

燒左幾個字都燒唔著個火

尋日旺角仲有落偈油唔係汽油

大佬，偈油點燒得著呀

個火唔燒得大係冇意思

爭再未放隻雞翼上去燒

fashion show 咩觀感
on9 ga 你

bbq掛

push

現場決定

5AM好開始，今晚早啲瞓！有咩今日買聽日唔準消費！

不被捕不送頭不死守不戀戰
走走走走走走走走走走走走

不被捕不送頭不死守不戀戰
走走走走走走走走走走走走

不被捕不送頭不死守不戀戰
走走走走走走走走走走走走

不被捕不送頭不死守不戀戰
走走走走走走走走走走走走

不被捕不送頭不死守不戀戰
走走走走走走走走走走走走

不被捕不送頭不死守不戀戰
走走走走走走走走走走走走

不被捕不送頭不死守不戀戰
走走走走走走走走走走走走

不被捕不送頭不死守不戀戰
走走走走走走走走走走走走

不被捕不送頭不死守不戀戰
走走走走走走走走走走走走

不被捕不送頭不死守不戀戰
走走走走走走走走走走走走

營火會

浪費寶貴時間唔走，燒堆雜物，綠衫又笑鳩你，現場已經有人問緊

搞咩呀

班防暴等緊速龍啊 走啦屌

又重複尋晚嘅錯誤？

不如整火把, 一人一支

岩岩見到有人扔安全帽入去燒
嫌物資太多???

同屌閪一樣 頭幾次係會冇咁唔熟手
做多幾次就熟手

營火晚會

我深藍兩老都笑左

on9完未

前線真係好廢，推架都唔識

點呀，前線決定到今晚送幾多個頭未呀？

邊走邊做

防止速龍衝過黎呀，唔係真係信推去差佬到呀？

走呀
前線睇到連登麻煩同人講

磨啊磨啊磨.....

不被捕不送頭不死守不戀戰
走走走走走走走走走走走走

走啦 聽日要人

燒鐵路牌果下真係睇唔明

又搞到消防，唔知做乜

O camp

現場決定唔代表一定正確
有問題就係要改

風向不利

轉場啦

屌 都唔知燒黎做乜消防一分鐘搞掂

燒發泡膠係咩事

屌，咁班人一路講咩尊重現場決定係鳩up㗎？

以前屋村煲蠟都大火過佢

玩火 真係好ON9

等出糧

屌我淥公仔麵都大火過佢

走喇, 消防幫你地爭取緊時間

唔好為燒而燒 一係就有製造路障既必要時燒 一係就好似WINTER ON FIRE咁睇到風向可以吹D濃去警察到先燒啦
之前燒過一次開左個頭突破左心理關口就算喇 之後等真係有需要用到既時候再燒啦好嘛前線巴打

同埋就算鳩燒 都唔係喺路上面燒啦

屍骨龍例外

轉場黃大仙

有黑狗混入

又磨 又會出事 點撚解仲係咁

如果前線係想爭取時間走，而家應該要走

都唔知do what
走啦 唔好戀戰

推

燒一陣比消防救熄

唔好再玩火

後援已經撤
唔好再話未走班前線

唔係路上面？

消防麻煩滅火滅耐少少 阻撚住班狗入黎就啱

其實每次燒野係為咩 又唔係扔去警犬度
開緊營火晚會咁

你咁撚勁出去做調酒師啦 freerider 屌你老母

都要你走先得架講真
鐘意就講落場叫囉

放完又唔走
人地消防黎救完火你地仲企係度...

依家散左d
再快d散呀！

等消防慢慢救呀嘛，拖下時間

無撚腦

講真宜家用雞尾酒一定唔會割蓆
前線放心去用啦

肯走未呀

好似打仗咁
有人唔跟大隊 放棄啦

不割
總之不被捕 你理佢燒咩

巴打係咪覺得摺紙鶴會好啲

走緊
source: appledaily live

屌你冷氣軍師？ 出去叫佢地走囉

班後生中秋無得煲臘搞到唔識同火相處

想整攻城車點知甩轆
恥笑你班on9仔

防暴套衫防火架on9
攻城車機動性又低
轉頭速龍一出就拉晒

等返差館收錢

定係你覺得不停唱今天我好啲？

燒唔緊要
但係要燒得有意義
你哋而家喺度等緊乜嘢
等俾人拉啊

表示武力升級
快啲回應訴求

唔係啦 都未清路障

其實放火好冇意思，唔好再放啦，弊多於利

放火比tvb播新聞 係咪鬼黎

真心 你一係扔路由器
如果唔係燒野真係無咩用

當然可以咩都唔理
唔好唔記得民眾同示威者唔係永遠同一陣線
當兩者愈行愈遠，民眾就會行翻轉頭
無民眾支持，警狗開真槍都唔會有後果
武勇真係有能力係武力上打低全武裝警察？
太過自我膨脹既話，同路人只會愈來愈少

請人飲酒

不分化

答唔答到我

咁唔通前線玩到忘我,由佢地去死咩

咩都要踏出第一步試

當拎經驗

唔好屌前線 佢犧牲緊自己前途㗎

唔好打沉自己人，有一開始想法係好，試下提出實際建議，一齊改進

首要通關條件係不被補，其他前線要自己分析

用火做路障係外國好常見
用以增加清場成本
點解你會解釋做自我膨脹?
另, 你想講民意既話, 我唔認為民意會因為呢一把火逆轉
因為大是大非之前, 呢把火實在微不足道

冇大台係咁㗎啦，有大台都控制唔到所有人，有咩唔啱咪自己閃水先囉。

因為生火可以告暴動